Een kookpunt tumult van stoom hid alles opnieuw.
"Twee!"
schreeuwde de kapitein.
Iedereen was geschreeuw.
De gehele steamer van end-to-end ging met uitzinnige gejuich dat werd overgenomen door eerst één en daarna door alle in de verdringing veelheid van schepen en boten die reed op zee.
